周庭&區諾軒加油區

周庭DQ勝訴當然係個喜訊
雖然佢形容係慘勝
但係起碼都證明仲有些少人會講道理
另外都唔好忘記區諾軒呢段時間既付出
雖然佢存在感冇其他幾個議員咁高
但係都算盡心盡力
希望大家唔好忘記佢
忽然冇左個議席對佢可能真係晴天霹靂
至少我地為佢打打氣
俾佢同埋其他泛民睇
只要佢地唔割 連登仔都唔會割

721 831

但唔好對司法制度抱太大希望

dklm

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

記住練定美國國歌到時唱！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

呢個當然
我成日都擔心天琦10月會點
尤其而家好多法官都紅底
不過今次起碼叫有返少少信心

應該係再選

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

判決只係話因爲冇比周庭回應而判勝訴，而唔係話周庭一定有參選資格、亦唔係質疑選舉主任權力，所以周庭即使再參選，只要選舉主任做齊程序，仍然可以DQ，件事係冇變過，真係唔知勝d咩

612 721 811 831
不割